同你地講，我啲肌肉已經練到刀槍不入

就算係.50 cal都傷唔到我皮毛
相反，我一拳就可以打穿坦克
咩國安法解放軍我驚都未驚過
你地驚係因為你地廢
弱者係注定受人擺佈
只有好似我咁成為強者，就冇嘢需要驚

你的GAY慾

現代義和團？幾時挑洋鬼子機 幫支那人攞返公道？

恭喜你，你加入義和團嘅申請，已經正式獲得批核！！

打J練到射穿鋼板

死gay佬仲開膠po

刀槍不入一僧侶

Same here

係咪漏左句一拳一個乜乜乜？